英國大學postgraduate 一問

想問下大家master以下面2個標準會點樣排Leeds, Bath, Nottingham呢三間

1.係香港同英國既知名度(驚第時返香港做野冇人識如果留係英國做野又應該點揀)

2. 排名 (睇world ranking Leeds係最高但睇英國本地排名bath top10 但leeds 11)

本人係英國二線大學讀緊英文系Yr3 如無意外應該first hon grad
已經收到Leeds offer但想考慮埋bath 同nottingham
如果大家有其他大學推介既我都想考慮

''本人係英國二線大學讀緊英文系Yr3''

然後你驚呢三間第時返香港做野冇人識?

1. 睇你咩科
2. Nott = Bath > Leeds

就係因為係二線讀緊知唔會有人識 所以想知呢三個係香港邊個出名啲 講真對香港HR識邊啲英國大學無概念因為alevels就過咗嚟英國

有1st既就搏G5啦
唔會有知名度問題
而且taught master唔太難入(1st 既話)

如果香港1st hon非三大 有冇機會博入g5

我就是成功的例子
ucl

ching可唔可以講下background 同入左咩科

durham>man
不過香港d垃圾hr無人識durham

廢u
1st hon
Linguistics

不過我無take到ucl個offer，最後揀左edinburgh

想就想既但驚老貓燒鬚

durham都係心水之一 但香港好似冇人識 ucl就冇錢係london讀
btw多謝ching意見

Sorry but I have to say none of the above is good enough. At least Warwick, if not G5

我就是失敗例子
hku first hon rejected by one of the G5s

點解???

Pg man>Durham
Ug Durham>man

Global ranking

一黎我唔中意倫敦，又嘈又迫又貴
二黎ucl ling收生要求低過edin, 我個人覺得我呢科讀edin會好d

衰乜嘢？五間都考晒？

留名另外想問有冇人會入Uni Edinburgh